# Приложение для обновления элементов HiAsm с открытым исходным кодом #
* Репозитория проекта: https://bitbucket.org/CriDos/hisvn2
* Отдельно можно скачать тут: https://yadi.sk/d/173mylyDkoz2W

**Возможности HiSVN v2.x**:

* Приложение предложит возможные действия на основе ответов SVN клиента и поможет решить возможные конфликты и проблемы с локальной копией репозитория.
* Менеджер URL-адресов SVN репозитория.
* Можно перебазировать рабочую копию на другой URL-адрес репозитория.
* После запуска программы, интерфейс предоставляет исчерпывающую информацию о локальном и удалённом репозитории и их состоянии.
* Возможность отмены локальных изменений.
* Есть возможность пересобрать все make библиотеки и базы всех пакетов.
* Имеется возможность удалить базу .SVN из рабочей копии (Elements) на случай если база будет серьезно повреждена.
* Механизм автоматического обновления приложения.
* Масштабирование интерфейса приложения.
* Интерфейс адаптируется к любым разрешениям и DPI.
* Все параметры основного окна и параметры менеджера URL-адресов сохраняются при завершении и загружаются при запуске программы.